https://web.archive.org/web/20020617000239/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=177

### [3540] K.H	2001.10.08 MON 20:03:48　
	
　あ～！！明日は待ちに待った「G.H」の第一巻発売日！！絶対買うで～！！！
＞三毛猫様
　始めまして、K.Hです。K..Lee...様、今日はメッセージを送ってませんでしたね。彼は韓国とメキシコのハーフだそうで、英語は母国語ではないようですね。住まいがブラジルだったらスペイン語かポルトガル語が母国語なんでしょうね。
　あと、向こうのパソコンは完全アルファベットタイプなんですよ。日本語や漢字は日本、中国、韓国を主とした国くらいしか標準装備されていません。　
　さらに、半角全角もありません。実は、全角はこのアジア圏のパソコンしか搭載されておりません。だから、海外に日本語でメールを送信すると、大抵は文字化けするそうです。半角が世界では標準なんだそうです。海外に行かれたことがない方（僕もその一人ですが・・・）は結構以外だったかもしれませんがね。
　だとすれば、彼のファーストメッセージのひらがなは、どうやったんでしょうか？？かなり疑問ですね、僕も。
＞さえむら様
　お気持ち、よくわかっているつもりです。わかっちゃいるけどやめられない、それが国家間の利害関係なんでしょうね。
　小○総理も、「自衛隊が軍隊じゃないなんてことはない、あれは立派な軍隊だ！！」と公言していましたし、憲法９条は、確実に改正されてしまうような・・・。
　いよいよ報復攻撃も始まりましたし、まあ、準備段階で国際的に孤立化に成功したから、大規模な戦争に発展する可能性は極めて低いでしょうが、早く片付いて欲しい、と思います。
　「C.H」について、ですが、確かにリョウは、一番最善の方法、これを最優先に考えていますね。自分の近くにいるのは危険だ、ってこと、一番わかっていましたし、ブラッディー・マリー初登場のときも「あいつ（香）はいずれ辞めさせる」って言ってましたし。香りのことにけじめがついたのはミック（北条先生、「A.H」でも登場させてくださ～い。あと、美樹ちゃん、かすみさん、教授、かずえさん、麗華さん、冴子さんの父親も。←欲張りですみません）が登場したときでしたね。
　香が高校時代、初めてリョウに会ったときはかなり凄みがあったですし。「ガキが面白がって首つっこんでじゃねえ！！俺のことは忘れろ、忘れないと死ぬぞ！！」って。やはり若気の至り（？）でしょうかね。
　長々と書いて申し訳ありません。以上、K.Hの呟きでした・・・。（って、長すぎました？）

### [3539] ありあり（平和って・・・）	2001.10.08 MON 19:20:58　
	
おひさしぶりです。
攻撃が始まったという事で、なんだか緊張ぎみの毎日ですね。
さえむら様[3526]、sweeper様[3534]同様、宗教って何だろう？って考えるこの頃です。確かに人々が幸せに暮らすのに宗教の存在意義は非常に大きいと思います。でも一方で人が宗教、神という存在を意識した時から、人間どうしは憎みあい、殺しあう世界があったのではないかと思うのです。
生きているものは全て他の命の犠牲で成り立ち、やがて自分も他の命のために犠牲になる。それが自然。でも人は神を信じ、死してもなお神に歓迎される「永遠の命」を信じ始めた事によって、自分の命が他の命の犠牲の上に成り立っている事を忘れてしまったように思うのです。だから神の名の元に人を殺す。そういう考えを正当化する神の存在。つくずく愚かだなあって思います。
「争いからは何も生まれない」この事を一番分かってないのは世界中の生き物の中で人間かも知れません。
・・・うわっAHの話題がない・・・いよいよバンチ近付いて参りました。先週号の衝撃のりょう復活！！からの続きが楽しみですね。
駄文乱文失礼します。

### [3538] けいこ	2001.10.08 MON 17:41:00　
	
今日、学園祭のイベントで神谷さんの講演会に行ってきました。
楽しくて、暖かくて、素敵でした。りょうちゃんの声で話されていて嬉しかったです。質問コーナーがあったのですが、それぞれの質問に丁寧に答えていらっしゃいました。優しい印象でした。
AHのことも話されていました。「冴羽りょうのその後」
とおっしゃっていました。やっぱり、続編なのかな。

　それと、北条先生もこのホームページをまめにチャックしていらっしゃると話されていました。ちょっとでも先生にこちらの想いが伝わっているのかなと思うと、とても、嬉しいです。

### [3537] ちゃこ	2001.10.08 MON 16:05:19　
	
再び登場。先程の私の書き込み（＞3536）何だか殴り書き状態ですね。
読む人のこと考えていない文章で、失礼いたしました・・・

「リョウのこと」
無言のパンダ様。「リョウがさよならを言えたかどうか？」という書き込みへの
レス有り難うございました。（＞3468）やっぱり経験者の言葉は重いです・・・

私は最初の頃、もしリョウが、喪に関する儀式に参加していたら。形式とはいえ
「さよなら」を言えていたら。もう少し楽だったんじゃないかなぁ？
と思っていたのです。現実を受け入れるキッカケになるというか。
想像の中のリョウは（無言のパンダ様も書いてますが）
やっぱり遺体に付き添わず、街を彷徨って、しかも後のこと冴子さんとかに
任せて、雲隠れしてたような気がしたのです。
だって、２人の記念日になるはずだったその日に、香がいなくなっちゃうなんて
認めたくなかったと思う。街に出れば、香が見つかるような気すらしてたかも
しれない・・・なんて。
でも、追い打ちかけるように「強奪事件」は起こってしまってるし、仮に
儀式に参加していても「さよなら」をいう気持ちには、なれなかっただろうな。
と最近は考えていました。
（「事件」が、どういうタイミングで起こったのか、分からないけれど。）
何より、そんなに簡単に割り切れるものじゃない。無言のパンダ様の
書き込みを読んでいて、改めてそう思いました。

「ふと思ったこと。」
子供って、病気になると甘えが強くなります。家の子供も例外ではなく、
私に抱かれて眠りたがります。（普段からは想像できないくらい甘える）
そんな風に子供を抱きながら「膝枕」と「野上唯香の時の看病されるシーン」を
思い出しました。リョウは香がいなくなってから、ちゃんと眠れていたのかな。
ＣＨで、リョウが香を「抱き寄せる」シーンはあったけど「香がリョウを抱く」
シーンなんて、無いですよね。イメージ的に思いつくのは、上の２つくらい。
でも、私の中では、いつも「香がリョウを抱いている」気がするのです。
そんな風に「リョウの心を守ってた」そんな気がするのです。
以前誰かが書き込んでましたが、ＡＨでの香の表情が、聖母マリア様みたい
だからかな。

では、この辺で。今度は長すぎですね・・・(^^;;)　失礼しました。

### [3536] ちゃこ	2001.10.08 MON 14:04:18　
	
「睡眠不足解消だぁ～」と思ったら、真夜中に子供の泣き声で目が覚めた。
何と、高熱を出していた。風邪は引いてたけれど、前兆が無かったので、驚いた。
寝不足のまま、朝ＴＶを観たら、空爆が始まっていた。驚いた。
でも私に出来ることは、子供のために救急当番医を確認して、病院に行く事だけ。
人１人に出来るのは、目の前に起こっている事に対処するくらいなのだ。
しかも目の前が非常事態になればなる程（幸い子供は、熱は高いものの
風邪の域を出てないけど）それ以外、見えなくなってしまう。
それでも、心の隅っこで願っていたい。
今も、同じ地上の上で「死」の恐怖に危険にさらされている人が、１日も早く
安心できる日がくることを。

### [3535] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.08 MON 12:35:57　
	
こんにちわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞ログイン状態でオフラインで･･･＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
【３５３２】
　ログインした状態で、回線を切断する方法ですが、ぼくがよくやるのは(Windows98です)、ログインしたら、画面の右上の方にある、『最小化』ってボタンをクリック。そして、デスクトップのマイコンピュータを開き、さらに、その中に、ダイヤルネットワークってあると思うのですが、それを開き、さらに、接続先(うちの場合、@niftyISDN横浜なのですが)のアイコンをダブルクリックで開き、切断ボタンをクリックすると、切断されます。このＨＰを再び開くには、マイコンピュータなどを閉じ、画面の最下部に、【北条司公式ホー....】みたいな感じのボタンになって、最小化されているのをクリックすれば、ログイン状態で、回線を切断できます。書くと長いですが、なれると、数十秒でできます。あまり、コンピューターには詳しくないんで、説明不足なのもあると思いますが、分かったら試してみて下さいな♪
ちなみに送るときは、送信ボタンをクリックすれば、自動的に接続場面が出てきて、接続すると、そのまま送られます。だめな場合は、切断のときと同じ方法で接続してください。できる機種とできない機種があるかもしれませんが。

というわけで、ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

### [3534] sweeper（平和って・・・？）	2001.10.08 MON 12:28:16　
	
こんにちは。

[遅れましたがもっこりメッセージ]
今の状態が状態なだけに考えさせられます。
「人を殺す」ということ。やってはならないことですよね。
例え、大事な人を殺されたからその復讐のために犯人を探し出して殺したとしても後味は悪いだろうし、また悲しみは増える・・・。のくり返しになってしまうのではと思うのです。
マンガ、「ブラックジャック」の「弁があった！」という話の最後、「命を何だと思っているんだ！！」というブラックジャックのセリフがあるのですが、この話を読むたびに「生と死」について考えてしまいます。

[攻撃]
攻撃、はじまりましたね。映画「エアフォース･ワン」でハリソン･フォード演じるジェームズ･マーシャル大統領の「私はテロに屈しない」というセリフを思い出しました。

さえむら様[３５２６]がカキコしているように、宗教の存在意義って何でしょうか。本当は「憎み合わないため」にあるはずなんですよね。それが、宗教の違いで戦争が起きる。そして、たくさんの関係ない人達が巻き込まれて、命を落とし犠牲になってしまうか。「聖戦」の名を借りた「テロ」も許されないけれど、「軍事報復」も中身は同じような気がします。これが、「テロに屈しない」ということだったのかな・・・。そう思うと怖いです。

それでは、失礼します。

### [3533] 三毛猫	2001.10.08 MON 10:54:08　
	
＞Ｋ．Ｈ様［３５１３］
たびたび英文で登場していますk..lee..さんの謎について解説して下さりありがとうございます。さすが人種のるつぼブラジルですね。私は英文は大まかに読めるだけしか知識がないので、その辺の理解がなくて反省しております。
k..lee..さんの英語も日本語も情報も不自由な中、メッセージを送ってくれる熱心さに敬服。スペルの綴りになまりがあるのも妙に味があったりして･･･。
k..lee..さんのパソコンは日本語は打てないんですかね？
と、なるとファーストメッセージ（？）［３４８７］の歌詞はどうやって入力したのか謎に残るのですが･･･。

k..lee..さん、いつかひらがなでいいですから、
日本語の勉強の成果もメッセージも見せてね！
　↑
　英文でメッセージを伝えられないのが辛い･･･。

### [3532] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.08 MON 10:47:37　
	
ログインした状態のままで回線を切断したのがよかったのかなぁ・・・まだよくわからないけど、とりあえずオフラインのままでカキコミが作れるようになってよかった。

＞［３５１５］ｓｗｅｅｐｅｒ様
　右クリックしたら「名前をつけて画像を保存」を選んで、で適当に名前をつけて保存したらできたんですけど・・・。それで、あとは普通に壁紙を変更するやりかた（うちのパソコンだと、背景の何もないとこを右クリックして、プロパティを選ぶ）をすれば、使えるようになってると思うんですが。

＞［３５２３］あお様
　そのカキコミしたの、たぶんわたしです。わたしもその質問は新聞かニュースで見ただけだったので、どういう状況だたのかはよくわからなかったのですが、人を殺しちゃいけない理由というのはあお様の言うとおりであってほしいと思います・・・。でも現実にそれが「殺人かどうかの境目」というのは、「法律」なのかな、とも思ったので。「心神耗弱」というのが安易に、罪を軽くする手段のように使われてるような気がするのもずっと気になってたし・・・。
　それに、例えば「安楽死・尊厳死」「自殺幇助」「脳死」のことだって・・・どんなに本人が望んでも、法律がダメって言ったらそれは犯罪で、認めてたら犯罪じゃない、わけで・・・・これ以上の延命措置は望まないのか、それとも最期まで奇跡を信じるのかは、人それぞれなわけで・・・・難しい問題ですよね・・・・・。

始まってしまったようですね、攻撃・・・・これからどうなっちゃうんだろう・・・なんか恐い・・・・。

### [3531] おっさん(岐阜県：眠い・・・）	2001.10.08 MON 10:16:34　
	
毎度、昨日はやっぱ書く余裕がなかったおっさんです。忙しくって・・・。皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！やっぱ戦争はいやだな。
parrot様（３２５７）、初めましてじゃなくお久っしたね。すんません。完全に寝ぼけとった。昨日おもったんすが、多分同じ銀行以外は￥４２０かかると思うけど、三和銀行の同じしてんだと￥１０５だと思ったけど。家で（自営業）何度か振り込んだことありますがそんな覚えがあったような。
今日今から仕事の準備をするんで引っ込みます。

### [3530] ｌｕｎａ	2001.10.08 MON 07:51:30　
	
3527のｐａｒｒｏｔさん
大分ですか　遠いですね
でも、距離は関係ないし、よろしくです

さて、とうとう始まってしまいましたね
アメリカの軍事報復
これで、又、罪のない人達が犠牲になるんだなあ
って思うと　複雑な気分です
テロは絶対許せないけど
軍事報復も
報復っていうだけで　やってる事は同じやと思うけど・・・

なにか・・・方法　ないのかなあ

### [3529] Teddy（早朝一考^^）	2001.10.08 MON 06:38:34　
	
●「原始人」から進化した私達に出来ること●
　人は、＜文化・民族・宗教的な価値観の大きな相違によって生じる対立＞を乗り越えて平和な社会を果たして作れるのか。
　確かに、生あるが故に持つ、自己の「生」への渇望的な本能により生じる人間の生理的な感情（自分自身の死に対する恐怖感）は、自己の生を守る戦いに至る危険を孕んでいる。
　しかし、進化によって、自分ではない他者の痛みにまで心を砕くことのできる想像力という素敵な力を、人間は手に入れた。
　また、人は進化の過程で、言葉などの様々な表現手段を得た。これにより、意見の違う他者と対話しつつ、自分の考えを更に発展させていくことができる。例えば今回、戦争前面支持が大勢であるアメリカですら、不戦を支持する反応も集まって来ている。これを耳にして、戦争肯定派の人であっても、将来の平和への願いを強めつつ、さらに思考を深めることが出来る。
　さらに、人間は、今回の件に触発され、受けた感覚を文章化して人にメッセージを伝えることが出来る。すなわち、人は、戦争や兵器、人の死を目の前にし心傷つくことで、より一層、人の命の大切さを知ることができると思う。それに触発された心の変化によって、自分や人を癒すために、何らかの言葉や物語、絵などの表現が結実する。これらの成果は、みんなに享有され、人の心をも動かしていく何らかの推進力になるだろう。
　このような表現の表面ではなく根底に流れる人への愛こそが、[3469]ネットさんの「優しさと厳しさの絶妙なバランス」のもと「未だ見ぬ叡知」を手にできる秘訣（^^）だと私は思う。自由な表現ができる今の日本の平和に感謝しつつ、様々な未知の世界や現実の暗い面、沢山知りたい。綺麗事じゃない所も沢山見、意見を聞き、考えを深めたいな～。勿論、先生の作品を通しても。
　平和は、皆が叡智を出しあい生きていけば、きっと作れる!!!

### [3528] みみごん	2001.10.08 MON 02:40:13　
	
お久しぶりです。最近、忙しくて書き込みは控えてましたが、ずっとＲＯＭってました。

ＴＶの音を消してＣＤを聴いていたら、いつのまにかアメリカの報復攻撃が始まっています。こんな事をしても何も解決しないし、よけい恨みをかうだけなのに。小泉政権もどこまで協力する気なんでしょう... いやな世の中ですね。

久しぶりなのでいろいろ書きたい事もあったけど、こんないやなニュースを見てしまうとだめですね。またそのうち、思い出したように参加させてもらうと思いますのでよろしく。

### [3527] Ｐａｒｒｏｔ	2001.10.08 MON 01:23:32　
	
こんばんわ。今日は、友達の家でキムチ鍋を食べて来ました。皆様、夕飯のメニューにどうですか？美味しいですよ。そろそろ、鍋の季節です。

＞ｌｕｎａ様[３４７６]
レス有り難うございます。年齢の件の説明やっぱり理解しにくいですか。すいません。理解しづらい文章で・・・。
それと、京都出身ですが、実は大学が大分なので大分に住んでいます。その為、残念ながら再放送見れないんです（涙）１年前ぐらいは大分でも再放送していたんですが、急に番組欄から消滅していました。せっかく録画して見てたのに・・・。

＞おっさん様[３４８０]
レス有り難うございます。初めまして？でしたか？確か前におっさん様の事を「ＣＨ掲示板の慎吾ママ」と書いた筈ですが・・・。まあ、それは置いときまして、手数料でしたか。失礼しました。これは高いですね。学生は貧乏ですから。

＞ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様[３４８１]
初めまして。感受性についての指摘有り難うございます。ここは女性ばかりなので負けないよう一緒に頑張りましょう。宜しく御願いします。しかし、本当に中学生？僕よりしっかりしてますね。意見や考えとか。確か中高一貫の中学校に通ってると聞きましたが・・・？（←間違ってたらすいません）
いやはや、いつもながら感心する意見や考えをお持ちですね。う～ん、ほんとに中学生とは思えない。しかし、授業中での漫画は避けましょう（笑）人の事言えた立場ではありませんが・・・。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[３５１５]
レス有り難うございます。「Ｐａｒｒｏｔ大カンゲキー！」です。（←頂きました）実は男性の方と勝手に判断していました。すいません。何せ、「もっこり」とか使っていらしたので・・・。僕のいいお兄さんというイメージからいいお姉さんになりますね。
それと、「こもれ陽の下で・・・」の３巻の購入おめでとうございます。遂に手に入れたんですね。しかし、取り寄せを頼んでた書店の方には・・・？
「Ｐａｒｒｏｔ」の「ＴＨＥ　ＥＹＥＳ　ＯＦ　ＡＳＳＡＳＳＩＮ」の殺し屋の女性、ＧＨのモデルかもしれませんね。「ＡＩＲ　ＭＡＮ」は笑えますね。最初の「ださい・・・」が好きです。

今日はこの辺で撤退します。ビリヤードに行って来ます。では失礼します。単行本、大分、発売遅れるやろうなあ。

### [3526] さえむら	2001.10.08 MON 01:19:37　
	
さえむらです。初めての方、よろしくお願いします。
今日こそは、早く眠ります～。昨日は結局朝方眠って...、リョウみたいな生活に...(^^;

[テロ]
考えてみると、宗教って不思議ですね。
宗教って、本当は憎みあわない為の「安全弁」としてあるんだと思っていました。
それが、宗派の違いで戦争になる。
それなら、宗教の存在意義ってなんなんだろう。

[Ｃ・Ｈ]
久々にＣ・Ｈの事を。
「天使の落とし物？」の話（単行本２４巻）の時の、ラスト。
香ちゃんが「今回の事件も、もとはといえば、あたし達のせいだもんね...」などと言っているのを、リョウが見遣るコマがあるんだけれど。
なんか、「香も表に早く返さないとなぁ...」とか思っていそうだ。
というか、リョウって基本的に「相手が一番幸せになれる方法」を考えているような気がする。（由加里さんを旅立たせる為にした事とか）そのリョウが香ちゃんを手放せないのは、やっぱり、理性と感情の板挟みになってたから、なんだろうな。おそらくは、それ以外の「ある程度親しくなった人間（ビジネスではなく）」とは由加里さんのようにさっさと縁を切って姿を消して来たんだと思うし。
あと。蛇足ですが。
しおりちゃんがリョウの子どもではないという誤解をリョウは解きたがっているんですよねー。フフフ。やっぱり、惚れてるのねぇ、リョウってば。（「誤解を解きたい」って、かなり墓穴な発言だと思うんだけど。）

[レス]
＞K.H.様
分かってるんだけど、願わずにはいられない。そんな気持ちです。皆が平和で幸福に過ごせる日々、というのを。
虚しい、机上の空論。そんなことは分かっているんだけれど。
一応、憲法第九条を守りたいな、なんて。
ははは。下らない、理想論。
後、某国のパシリみたいだな、日本って、とちょっと思ったものだから。
（生意気な発言ですみませんm(_ _)m）

＞葵さま[3514]
何か勘違いをされているような...。
私のは、「翻訳ソフト」です～！思いっきり誤訳がありそうだとは思ったものの、とりあえず返信したかったので。
英文は、大雑把にしか意味が掴めない人なので。
出来るようになりた～い！と努力中。（最近、怠け気味...）

### [3525] あお	2001.10.08 MON 01:19:31　
	
私信
＞sweeper様
ちかうさ様のHPに寄られたことありますでしょうか？？
別人だったらごめんなさい。HPの管理人様が連絡を取りたがっています。数日前からずっと、更新履歴のところで告知していらっしゃいます。できるだけ早急に連絡を取ってあげてください。

ここ以外でお知らせできる場所、知らないものですから･･･本当に私信でごめんなさい。

### [3524] K.H	2001.10.08 MON 01:13:01　
	
やはり皆さん、気分はもう９日に行っちゃってますね？実はぼくもそうですが・・・
＞葵様
　はじめまして。いやあ、大学入試の時に習っていただけなんで、正直言って相手に正確に伝わってるかどうか、疑問なんですが・・・。(^^;)まあ、日本語がわかる方のようですから、次回からは日本語でメッセージを送りますけど。

＞SWEEPER様
　始めまして。B`z大ファンのK.Hです。「LOOSE」の中の曲、「敵がいなけりゃ」と「消えない虹」は僕のイチオシ曲です。
　夏の西武ドームコンサートの時にも、ファンの方から熱いオススメ攻撃を受けたので、僕もSWEEPER様にオススメ攻撃しちゃいました。
　あと、「CRUISE　RECORD1995-2000」、最高です！！
　個人的に気になっているのが、「YOU ARE THE　ONE」のバックミュージックで、なんか、猫の鳴き声みたいなのがすごい気になっています。あれは何なんだろう？って、聴くたびに首を傾げてます。
　「biting　her　nails」もかなりイイ！！（なんか、みんないいんじゃあないか、って突っ込まれそうです）KEIKOって、こんなに色っぽかったっけ？と思わせるような歌ですね！！ただ、僕のはパソコンでCD-Rにダビングしたやつだから、タイトルがよくわからないのが欠点ですけど・・・。
　ちなみに僕はカラオケが大好きで、仲間内から「男でB`zをまともに歌えるやつ」と言われちゃいました。以来、専売特許のごとく歌いまくってました。（みんな、声ガラガラなのに一人元気で・・・）
　すみません、B`z,GLOVE,TMNのことになると子供のようにメッセージを書きまくるK.Hでした。
P.S　「あいかわらずなぼくら」の最後のクシャミは松本さんらしいです。って、ひょっとして僕ってマニア？

### [3523] あお	2001.10.08 MON 01:08:40　
	
なぜ人を殺してはいけないの？＞
もし私がこう問われたとしたら、次のように答えるでしょう。
｢あなたには大切な人はいるのですか？あなたが傷つけた人、傷つけようとしている人、殺したい人、殺した人にも、同じように大切に思う人がいて、その人もまた、いろいろな人に大切に思われている。大切なものを奪われた彼らの憎しみや怒りを、あなたは受け止める覚悟が有りますか？｣
同種族の殺し合いと言うのは、動物世界ではタブーです。サバンナで暮らす多くの動物を見れば分かりますが、彼らは互いに縄張りを持ち、互いに｢境界｣を守って暮らしています。感情に流されるような殺し合いや戦いは決して行いません。人間は進化したのか、それとも彼らより退化したのか？？非常に疑問に思う瞬間です。なぜ殺してはいけないか？タブーだから、という答えでは、質問者は決して満足しないでしょう。人間は想像することが出来る生き物なので、あなたが奪われる側の立場だったらどう考えるか？と尋ねた方がいいのだと思うのです。法律もまた、人間の作り出した｢境界｣ではありますが、なぜ、という根本的な疑問に答えることは出来ていないと思います。法は、何かが行われた後、行為を審判するための指標にしかなっていないと思うのです。
こんな質問ができる人間が存在すると言うのはとても怖いです。彼らは自分以外の人がどう思うのか、考えたことはないのでしょうかね？？

どなたかのカキコでこの質問が出てきたので、ちょっと語ってみたくなってしまいました(笑)。長々とすいません。

### [3522] K.H	2001.10.08 MON 01:02:55　
	
やはり皆さん、気分はもう９日に行っちゃってますね？実はぼくもそうですが・・・
＞葵様
　はじめまして。いやあ、大学入試の時に習っていただけなんで、正直言って相手に正確に伝わってるかどうか、疑問なんですが・・・。(^^;)まあ、日本語がわかる方のようですから、次回からは日本語でメッセージを送りますけど。

＞SWEEPER様
　始めまして。B`z大ファンのK.Hです。「LOOSE」の中の曲、「敵がいなけりゃ」と「消えない虹」は僕のイチオシ曲です。
　夏の西武ドームコンサートの時にも、ファンの方から熱いオススメ攻撃を受けたので、僕もSWEEPER様にオススメ攻撃しちゃいました。
　あと、「CRUISE　RECORD1995-2000」、最高です！！
　個人的に気になっているのが、「YOU ARE THE　ONE」のバックミュージックで、なんか、猫の鳴き声みたいなのがすごい気になっています。あれは何なんだろう？って、聴くたびに首を傾げてます。
　「biting　her　nails」もかなりイイ！！（なんか、みんないいんじゃあないか、って突っ込まれそうです）KEIKOって、こんなに色っぽかったっけ？と思わせるような歌ですね！！ただ、僕のはパソコンでCD-Rにダビングしたやつだから、タイトルがよくわからないのが欠点ですけど・・・。
　ちなみに僕はカラオケが大好きで、仲間内から「男でB`zをまともに歌えるやつ」と言われちゃいました。以来、専売特許のごとく歌いまくってました。（みんな、声ガラガラなのに一人元気で・・・）
　すみません、B`z,GLOVE,TMNのことになると子供のようにメッセージを書きまくるK.Hでした。
P.S　「あいかわらずなぼくら」の最後のクシャミは松本さんらしいです。って、ひょっとして僕ってマニア？

### [3521] tume	2001.10.08 MON 00:34:20　
	
はじめまして！
C.H好きで、A.Hもコミックが出るということで楽しみにして
今日まで待っておりました～朝から書店に行きます！
（雑誌はかさむので買えないのです、しまえないのです
捨てられないのです、～（＞＜）

新参者がさしでがましいのですが、k..le...様、
ローマ字というのご存じですか？
一方的で、負荷がそちらにばかりかかるのですが、
もし、ご存じでしたら私の様な英語理解能力なしでも、
お返事が返せると思うのです。いかがでしょうか？
長々と失礼致しました。m(_ _)m 皆様良い祝日を～
